林鄭既表現 話佢12歲都有人信

講野好傻好天真咁
唔知仲以為佢智商仲停留係12歲咁
成日講兩句 又係到傻笑咁

係奸笑 仲要奸撚到閪咁

成日好似贏撚左咁樣

其實佢做左,全香港730萬人等仆街都得

仆街準備